---
title: >-
    به نام یزدان - این (‌است) اندرز انوشک روان اتروپات مارسپندان
---
# به نام یزدان - این (‌است) اندرز انوشک روان اتروپات مارسپندان

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>بخواندم زگفتار دانای راد</p></div>
<div class="m2"><p>که اندرز فرزند راکرد یاد</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>نکو نام پاد آذر شادکام</p></div>
<div class="m2"><p>که بودش پدر ماراسپند نام</p></div></div>